巴絲會del同前度有關既fb、ig post嗎？

因為初戀帶帽，del曬
之後同女朋友分手都會del

覺得好礙眼，又唔怕現任呷醋

假設你拍三次拖
你唔del既話 咪一路碌一路唔同女？

利申 一分手del哂 男朋友係我問佢佢先del

Del啦緊係
放係到俾人食花生咩
利申 都係叫男朋友佢先del

我有del
現任冇...

就係見到女朋友同ex既放閃文

我有次燥佢 之後佢就del啦
不過我仲記得佢地去過山頂、自拍館....果啲囉

今晚講左
so far仲係度
我問佢分手果下唔會想del既咩，佢冇正面答我
feel到個post開始護眼

Del完可以洗底扮純情 冇人知你拍過幾多次拖

唔del既話心照啦

有心stalk睇番時間大概估到
Btw 我會特登Like番人地分左手唔del果d情侶相

分手果下唔del… 而家有拖拍 尊重現任del都好正常啫… 集郵咩
佢有冇話會唔會del

自己女朋友，點都會碌一次掛
我都想like番佢同啲ex有關既post

等開片

我like哂之後 係其中一張cm左 "so sweet"

我仲見到唔只一個ex
like到天光都可以

佢一直都冇del過，我見到幾條仔
佢話而家好少用ig，fb喎
話會del，睇下會唔會囉

佢話會del，咁你唔好激佢先啦
廢時佢嬲之後又唔del

其實都係個人習慣，俾我見到佢仲有like ex既相我都會好嬲 不過有人係唔care，覺得唔洗del/避忌

佢都投訴我用緊exex送既銀包（貴野唔用好浪費，我其實好憎個exex帽我）

呢樣野絲打又點睇？

係咪同放閃文一樣？

我都係，我發現左同左佢講我唔開心之後佢話del哂
但大家啲sweet sweet ig留言就仲係到，啲love u啊me too
不過我個腦點都記得佢地啲床照..條女個胸圍咩款式..點慶祝生日..去左邊行街..邊日出左街個日著左乜衫..玩左咩cosplay
無辦法忘記，讀書唔見我記性咁好

床照咁震撼

所以當時好難受 難受到同佢分開冷靜左兩日咁大把
最後都係接受 不過好大陰影 不過除左硬食仲可以點

我以前分手個陣del晒
點知上個禮拜搵返個舊external hard disk 發現有啲漏網之魚無del到都有同男朋友講到
但而家決定keep起佢 好似睇返以前歷史咁

keep係電腦唔同fb、ig
起碼唔會人人見到先...

最攪笑係佢fb、ig有ex
但冇我

連手機入面D相都會del

del當然好
但唔del都可以
如果你自己都拍過兩三次拖，睇對方以前d相就唔會覺得有咩sad有咩酸味